壽司郎是唔是黃店？

左敦果間

綠店
唔係黃又唔係藍

紫店

1516

佐敦

黃加藍變綠

自己行去佢去問啦屌你老母

日本店